一人一個前度發顛時候對你做過既痴線野

有個前度當年做左啲野搞到佢自己呀爸都唔想再理佢。

有一晚佢崩潰左打俾我然後係咁搵啲小事黎鬧我. 我廢鬼事再彩佢所以cut 佢線。我同佢講我唔舒服唔想再講，跟著佢成晚由凌晨一點開始到好似三/四點連續打左廿幾個電話俾我

Block 佢電話, 佢就用 WhatsApp 打, 再 block 就用 fb messager 打

然後我訓醒就見到佢個 msg 話佢喺我屋企樓下. 心諗我其實趕住返工唔得閒理你

朋友個前度，佢自己提分手，分手後見到我frd拍拖狂打畀佢求婚，一晚30個電話，嗰陣佢自己都有女朋友。

係咪同一個人？

無咁橋掛

咁條仔都幾低B
佢講分手係咪為咗想個ex對佢念念不忘

日光日白當街嗌交然後摑咗我一巴
因為有個異性fd搵我傾偈
未計發癲果陣鏈我頸 扯頭髮果陣
利申：絲

有次嘈交到就分手
凌晨三點係咁搖我屋企鐵閘 叫我個名
仲要一個住寶林 一個天水圍

因為小事發我脾氣
勁大聲呼喝我
然後我嬲到對住墻喊
之後佢用力拉我膊頭想我彩佢但又死都唔認錯
又唔肯放手勁大力
喊住叫佢停都唔停有撚病

見到就反撚省下啦你老母臭閪
三十幾歲人對女人郁手郁腳

戒手
第一條女痴線到嗌交就係自己隻手到戒我個名
第二條女就戒手兼打牆
諗返起都驚

女大j?